拍到黑警推人落樓嗰位菲傭如果未被消失既話

快撚D去美國大使館申請政治庇護！！！！

香港已經冇任何地方係安全！！

721

831

101

菲傭唔識睇中文, 就算識睇都唔會上連登

有冇人識D菲傭group???

可能係印傭

試食賓印報告 (5）